(有圖）不停收到痴線佬打黎

由今日番工開始不停有條痴線佬打黎，block 左都係咁留言 有冇巴打知+88 係咩國家打黎 救命呀，仲打緊黎

仲打緊黎

試下聽

Google話唔好打返返去 可能引你打返去收你錢

原來真係有人叫癡線佬

聽左，英文錄音黎 想屌柒佢都唔得，話我唔見左野盡快打番比佢，我嬲撚到打左去，但又係冇聲

冇＋88
只有＋880

應該係詐騙電話 你都係block左佢一係打去電話公司睇下點搞

正如樓上巴打所講，唔好打返去

你改佢做痴線佬咪痴線佬囉

打撚左，今次仆街喇

係唔係+882

係窩

有冇人聽先

夠喇，我都痴線喇

冇聲呀，即cut 左

你近排有冇做過咩虧心事呀 點解係咁打比你
一係你封左佢 再唔係就改電話

GG

其實會唔會係啲黑客入侵？
根本就冇88字頭嘅電話號碼
同埋不斷無間斷咁快咁打比你應該係電腦bot先做到

應該係新型電話詐騙黎
巴打自己小心啦，唔好比資料人地

多謝關心，我咩都冇比到放心

mail box 都爆左，但都係咁send sms 黎話我爆mail box